大批內地人，落車進入慈雲山

源源不絕咁來，入去圖裡這座樂歡樓，但其實係護養院

種票

佢地種票多數搵大陸人，然後比身份證佢，再申請假地址。入境一定有份幫佢地種票。

支那人呀，內你老母

多謝樓主報料

Btw 唔係「內地」，係「中国」

輕輕一推~

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

最後聽日7:00要見到你

😱

大批

見有老有候生，各人拖二個行李篋上斜入去

岩岩係中心見到一班，心諗呢啲廢老地區點解會黎

內地人
係咪即係黃大仙人咁去慈雲山好正常啫

去問下何漢文今年係咪要種票， 今日條撚樣擺街站

呢幾日大量大劣人係慈中萬寧/百佳掃貨

慈中大快活出面擺檔

推

點樣推大佢好？報老廉會唔會跟進？

其他區有無類似情況？

感謝手足報料
但好難用呢啲做證據

P推